# 瘦马

- 朋友找我要外卖小鲜肉
- 老父亲来劝她，别人有钱，刚刚好
- 全职猎人-做蚁王
- 专门卖男瘦牛给富婆

#  杀猪盘

42岁的小姐姐迷恋杀猪盘，别救了，别人想cos不是嫦娥啊，是八戒。

>“厮波”们以跑腿传话､穿针引线等服务方式生存在红灯区里。俗话道:“千里不同风，百里不同俗。“反观古代流氓群体光怪陆离的整体状况，一样适用此话。中国历史源远流长，疆域辽阔，在不同时期的历史背景下和不同条件的地域环境中发生的流氓活动，也各以其带有社区性特点的个性，展示着古代流氓的不同流品。其他如长安恶少、淮扬盐枭、浙中等棍、两淮健儿、淮阳花子、保定刀头等尚多，恕不能一一尽述

扬州白蚁——奸扬州自六朝起，即为繁华都邑。元明时代，复有”扬州出美女”的说法流传，登徒狎客，趋之如狂，乃至贵处九五之尊的明武宗朱厚照，也闻风跑来，选处子，抢寡妇，逛青楼，嫖妓院，留下无数荒唐行径。与此同时，“卖瘦马”的恶俗亦在古城滋生和蔓延起来。所谓”卖瘦马”，实质上是一种迎合豪绅权贵、富户浪子淫欲的人口买卖。

最能体现男女白蚂蚁作恶特色的，是此辈在伤天昧心将一批批少女推入火坑的同时，又在”卖瘦马”一道上，竭尽狡智，调弄骗局。但凡有慕名来扬州买”瘦马”充婢妾的官绅富商、浮浪公子类一到旅舍行邸，他(她)们便”咸集其门，如蝇附膻，撩扑不去”，引其去各户”养瘦马家”相看。看不上的，得给”看钱”。看中了，就由”本家出一红单，上写彩缎若干，金花若干，财礼若干，布匹若干”，算是”瘦马”的身价，等买客如数付给后，就用花轿鼓吹，送”瘦马”上门，且多半是”调包”，所谓”百端诳驱，呈样者以丑易美，隐年者指妇作女”，叫那些人地两疏的外埠登徒子当冤大头。扬州地傍大运河，不少富家坐着大船来买”瘦马”，以至还生出这样的奇闻:白蚂蚁引带相中”瘦马”，收下彩礼后，用花轿将”瘦马”送到船上，说由于”新人”害羞，用块红布盖着，一会儿诡称忘了送箱笼来，登岸走脱。买家揭开”新人”遮盖一看，竟是泥塑土偶。忙去”养瘦马家”理论，早已人去楼空，邻舍都说，这是空屋，昨天才被人暂时借用，这会儿已不知往哪里去了。比这更无耻诡谲的，是连亲生女儿､结发之妻亦可用作钓饵。
